有無人戒極都戒唔到煙

我好記得細個咳過一輪
氣管不嬲唔好
但讀書時學左食煙
自此由16歲開始到依家34歲都戒唔到

其實就30歲果時同自己講
不如送份生日禮物比自己30歲戒煙
但30，31，32，33 一直得個想字
近呢年幾轉食iqos 但氣管仍然係咁咳
依家心諗 如果再戒唔到
應該一世都戒唔到

依家有兩條iqos 係屋企唔敢折

依家day 2
有無過來人分享下心得

飲水

食左12年煙已戒8年，以前3日2包醇萬。試下買戒煙貼，好有用。當真係頂唔住時大量飲水然後落街跑步，跑到嘔咁濟應該唔會想食

識人咬香口膠捱過咗嗰個心癮口痕嘅階段
巴打加油呀
戒煙對健康有好處嘅
希望你會成功

你食開iqos咁我唔知你有無食過vapor，但我就係靠食vapor戒，記住唔好加尼古丁落去，可以滿足手癮同口癮，但又可以幫你減少對尼古丁依賴，可以試下，但講到尾都係毅力問題，無毅力就算有幾好嘅輔助都係無用

續啲續啲戒，唔好逼自己太緊

先減後戒

咁大個人少少意志力都無, 唔洗戒啦, 太長命都無用

都係啲戒唔到煙嘅藉口
咩由8轉食5結果只係吸得更加入肺
用替代品仲無咁傷身

中二開始食左十幾年，quit左幾年
當時咁岩大病，無咩點食，心諗不如索性戒左佢

我迫自己去討厭煙味，覺得煙味好撚臭
同身邊所有人講我決定戒煙(同自己唔柒得, 無得回頭)
癮起食珍寶珠

就係呢幾樣野幫左我，希望都幫到你

以前返過份工成日都要捱通頂無得訓
工時又長 2-3日無訓過覺都試過
嗰時最勁試過1日2-3包 而家諗返起真係好癲
轉咗返正常office工之後
慢慢變咗1日4-5支 由8mg 降到4mg 到而家mg1 嘅煙
之前失業 成個月喺屋企 成個星期唔落街食都得
所以試吓慢慢降底 加逐啲逐啲咁減少支數 應該會易戒啲

戒必適，醫生處方三個月。
精神科藥物，冇可能戒唔到

食電子煙戒左真煙

過來人
我用跑步戒煙既
我果時頭三日無時無刻都想去食煙
個身體好似唔食唔得咁
定時定刻就會響警號嗌你入廁所食煙
但只要捱過呢個時期
一到第4日 你即刻會發現
你已經唔需要煙了～

21歲仔 已經1日1包左一年幾了

各位戒煙/食緊煙嘅ching可唔可以幫手填下

你咁長煙齡
理論上都難戒

我今日day 3 試下落街跑下

飲多d水係舒服d
但個人不其然會諗起食煙

Vapor 好似都幾好喎
不過癈事又特登買d設備喇
不過用意志力控制唔食煙
個心會好癢

飲多 d 水，食多 d 生果，可以幫助排返 d 毒出嚟，中醫係咁講嘅

我個時戒煙會夜晚訓唔到，醫生開咗 d 黃丸仔俾我(收鼻水抗敏感藥，食完超眼訓)
仲勁爆暗瘡同飛滋，睇中醫飲幾劑茶幫助排毒

最緊要係，無論如何都唔好俾藉口自己再食返

本身食左6年
上年11月去照肺照到有影
嚇死我
最後照多2次，醫生話無事
然後我就立即戒
一次就成功左到而家都差唔多半年無食過

我有幾個心得
掉左包煙同火機
遠離食煙既朋友
同d朋友講你開始戒，比佢地鼓勵下就會好有動力堅持落去
同埋減少平時出街等人既時間
做下其他野分下心咁

加油

出左黎做野後先食
有時想唔食就唔食 可幾個星期都唔食
但記得第一次食係因為個人亂個心又迷茫 同個老友一人一支第一次就一晚隊哂成包

食到食吾刀米吾食lor= =

死咪戒到

食左15年, 以前一日半包左右, 早幾年開始扁桃腺不停出事,
又發炎又高燒又痛到食都食唔到訓又訓唔到, 出事呢段期間煙都無心機食, 好返之後已經無再食過煙. 宜家連心癮都無埋.